% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE \\%
   
    \CORPS \\%
    
    \FONDEV %
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    \edToAddrList{DADDR}%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \cartoucheAdhDate{%
        Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Prestation déjà remboursée par la Sécurité sociale\\
    }{Le \datecourte\today}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
\cherAdherent{\civDest},\\%

\vspace*{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement. \\%

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable. \\%

En effet, les soins sont pris en charge à 100\% par la Sécurité sociale. \\%

\vspace*{10pt}

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}%
}%
